17/18學年 Non-JUPAS&副學士專區（11）比個offer我

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網:
HKUs 官網:
CCCU官網:

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer：

填Offer：

我又攞番

新po一拜
HKU Offer God
GPA God

呢位兄台咁快手嘅，正準備開post都唔夠你嚟

食左我條問題

有無人知city linguistic/poly ba咩情況
讀sosci想報
有無人聽過有人直升year 3?

拜一拜cu sci offer神

BU entrepreneurship
大家有interview既 都係first choice?

只求poly year1 offer

Skype interview :0)

CU GLBS
POLYU SPA
CITY PPP
OFFER神

留個名

新Post一拜Offer神

巴打你gpa 幾多

拜拜offer god
polyu offer god
edu offer god
cityu offer god

Offer God

新post留名拜offer god
cityu offer god
polyu offer god

唔係不嬲搶1001個個開post架咩

新post跪求offer

岩岩問左lecturer 佢話禮貌啲問應該冇問題 我諗緊點樣有禮貌咁問

in 完BU
Offer god

好似未出interview
利申 under review

個人覺得唔好問 未in到你姐咁多人

新post拜見Bu Hrm
City mkt interview
City offer god
Poly offer god

Polyu睇唔睇second choice?
諗緊係咪應該放fashion and textiles/GSCM係first choice做保險線，然後寄望cityu

利申 aba cgpa 3.3

但好多人3.4 3.5都有interview
身邊個個低gpa過我都有interview
你話我驚唔驚？屌佢老母

你邊間cc?

Ust bm offer god

Cccu

marketing
但我個respondent number係296
會唔會有影響 咁後

你問左mos?佢叫你問alex?

巴打都係Skype?

你擺左first choice ?

有冇人知BU MKT individual interview 係全部英文答？

City mkt bom acct fina
Poly acct fs
Offer god

我嚟唔切
btw祝你有offer

係

絲打係唔係hkcc?

新post一拜

另外想問有無人知教大五年教育同自資出曬未？
BU PERM OFFER
星期五面試 CU ESHE OFFER

Bu eng and eng lit offer god

Ielts god
今個星期五出成績

Offer god

熊撚熊巴打你3/3幾點in?

我cgpa >4都冇消息
反而cu engine (thrid choice)收左我

Yes

offer god

我gpa>3.8
不過我放second choice

新po一拜

Thanks 絲打！！你in完？

有friend in左係全英

新post拜多次offer神

同埋幫朋友問下 如果無報dse中文 又想補返中文3 有咩test/exam係未截？
我見igcse/gcse/dse/sat好似都deadline咗 ib搵唔到佢講截咗未 定係所有海外同dse中文3 equivalent嘅都截止晒報名？
Many thanks

有frd in左係全英

新post 留名
Ust offer god
City bom
Poly a&f

我見頭先個位絲打講d題目都幾難

未問呀屌 好撚confused

新post再拜offer god

今日bu有邊幾科interview?

有prep到就唔驚啦 都係幾熱門既時事

City bom fin man offer god
Poly fin services offer god

新Post一拜
Offer God Interview God
我願意一個月食牛，唔打飛機，
求HKU ME/Poly ME offer

sem1 3.88會唔會有機會？

唔係

睇上年資料，3月份sci開始in

Engine你有冇做個test?

你問左佢先 穩陣啲

Wow 好高
但我係直接去bu in

老實說 你地係未因為呢科開左無耐先揀？

係咪直接問alex？ 集思廣益 唔該哂

BU eng lit

In左Eng lit

Year 1 entry
Offer god
UST
POLY
CITY
BU

問mos呀

Offer God
HKU ee
Give me an interview

HKU BA
Offer God

我淨係做左environmental and energy engineering個test
個test算簡單

無知一問點睇respondent number

唔同科

interview god
offer god
polyu
hku 好不安啊啊啊

offer god
poly
city

拜拜offer神
Polyu eie
Cu info eng
Ust cpeg ee
City ee

Mos係邊個？ email係咩 點解會唔識

一齊加油

等緊City Management interview

唔係派左啦咩

係英文呀

答翻你先，我係頭先in完Bu 打啲題目果個，我覺得個professor幾好人，一男一女，我in得正正常常

咁濕鳩都揀

interview god offer god
bu
cityu
hku
polyu

有冇ching 有bu green energy science intreview?好緊張呀到而家都未有

Offer god
Polyu
Cityu

me too

poly payment status 寫住paid

但我其實visa 填錯嘢 (cardholder name)
會唔會取消個payment

Poly civil

咁都好，起碼I'm not alone
大家一齊等啦，收到interview上嚟講聲

新po留名
Offer God
hku sci yr1

3月尾先考ielts仲有冇用
已經interview左 未有回應
好驚入唔到 想執返個n手飯

新post一拜
POLY HM
CITY MKT BOM
OFFER GOD

幫男朋友拜
POLY
CITY
OFFER GOD

新post留名
offer god
hku nursing

再問
有無巴打有cu philo interview
心急人上

Ielts god
Offer god
City interview

Offer god

lm
擺咗second choice

push

email polyu

No

Me hd 3.3有冇機入poly me yr2
Yr1呢？

Same
Deadline唔夠一個禮拜唔駛急啦

Poly additional documents要upload啲咩
報咗Fashion and textile仲要up supplementary form
有得㩒click here睇 但係條link死咗 可以點
唔該

聽日就in HKU SW
好想要CU SW offer 啊

今晚poly deadline 啦 用左atm交錢緊住要點做？仲係寫住not paid

通常d大學好似都只係收year3/year1

Ps我ive

新po拜一拜先
Offer god
Interview god

+1

我想問其實到時大學派offer 俾year3 entry，但自己未讀過個科(姐係轉科)係咪可以申請自願由year1讀起?

我cu engine放second choice in到冇in我 咩反應都冇 cgpa都叫有3.8

我想問下Poly科fashion and textile張supplementary form邊到down 搵唔到 佢個please click here load唔到

定係遲啲先會send嚟比你填 後補上去additional document到？？

+1，不過我係city, 唔知仲有冇機

已報poly 收我好喎

搭單一問，如果自認gpa垃圾，有冇機會入到year1

我都想知

我想問邊個係mos同埋點解唔直接email佢 唔該哂

Mosquito喎
你唔係讀cccu mkt咩

Mos係cccu mkt dep head
無記錯巴打係咪cccu bus最多人讀個科？

我報其他 佢個please click here係死左 我自己上左study@polyu個網睇additional document 要UP乜同幾時UP

禁多人報fashion ge?

巴打幾時收到cu engine offer？ 我報左first choice一啲反應都冇

大約一個星期前，有個3.7既fd都收左cu engine offer

有冇人知通常BU commu既科, city media communication幾時會有interview /offer ?

嗯 恭喜巴打

啱啱先派成績sem1 gpa3.72
依家仲有冇得報
如果year1報其實係咪睇DSE多？

佢個offer2月22日deadline，所以你都可能好快就有2手飯食

新post繼續拜offer god interview god

多謝 承你貴言喇巴打

求救!
有冇巴絲報緊polyu non jupas
但係佢唔比save
佢係咁話有error 但係冇講邊到error
點算???????

行館 樹人 領大 gpa最底收幾多

哦我知啦 我唔係呀 但我apply city mkt 同佢講有咩用

Bu offer god

係呀 咁到底email alex好定mos好？
Mos好似唔太關city mkt事咁喎我自己覺得

btw借問聲巴打係咪報左advance offer？

in咩engine?我個FD去in IE,份野啲probability全部唔識，program答非所問，求其d同in左幾條數
佢最後都有offer

6963出咗interview 未

如果你唔係讀cccu mkt就梗係唔洗email mos啦
上面位絲打應該以為你係cccu mkt所以先叫你問mos姐
因為佢會比academic advise㗎嘛
直接email alex啦
語氣好啲應該無事嘅
見你講過咁多次睇得出你真係好想知發生咩事

只求一UGC Offer

點解無bucie都有幾千人讀架

因為真係冇可能會冇interview 喎該哂絲打幫手 感激不盡

原諒我真係好撚煩 因為我真係好撚大壓力 就黎逼癲自己 好撚想死

係咪你填asso嗰度冇填到幾時update Gpa?

cu pac city acct offer

一樣都重係not paid

兩日內轉payment status

Bu finance 有無ching收到interview

希望佢唔會取消application咁on9

加油呀巴打 頂住呀

無錯 我就係咁 絲打幫我解釋左

你個gpa同ielts真係應該會收到interview
祝你快啲收到interview offer同想要嘅offer啦
不過唔好諗太多同畀自己太大壓力啊

有冇人知polyu LEM 有冇interview?
同幾時出offer?

shitty chem in人未

多謝絲打 連登有愛呀
絲打同熊大絲打都收到offer？好似咁擔定咁既

早幾日收到啊
之前朋友收到interview offer我仲未收到個時又係驚到仆街同好頹
到in完個兩個星期又係驚到仆街
所以我都明未收到interview offer係幾令人恐懼嘅一回事
再等下啦會有嘅
千其唔好咁易放棄啊

跪拜offer god
year 1 entry
CU engineering
cityu ee/cs

city poly acct
hku a&f
offer god plz

有無人可以教下我點做 小弟HKCC GPA4 一直以為POLYU個additional document唔洗UPLOAD野 YR1雞又唔知申大學要transcript 依家就黎DEAD但係我仲未有 可以點算? 同埋其實有無機會升到 同埋想問下 referenceletter有無用? 因為我見POLYU好似唔洗SUBMIT上去 求有心人幫答 幫答者一定爆3過4盡收OFFER 及早出POOL

有無人唔係讀mkt但又收到city mkt offer

巴打係咪 City 三科EE都報曬

Reference letter 根本冇用

你up住unofficial 先啦

咁如果報CITY有無用? 我諗住報但係呢排好多PROJECT真係未得閒搞住 唔該哂巴打

識有人hkcc hotel/tourism收到

識兩個朋友都唔係

就咁UP個科既GRADE既圖比住佢先得唔得?

有得改，up左先

Gpa幾多?

我有報City Poly BU
全部都冇r過reference letter
除左UST一定要academic referee

唔係好記得 但有個around 3.6-7到好似

深夜一拜offer god
BU ISEM CIS
City ELTM EE AIS MGT IM
Poly ISTL GSCM
UST IELM IEEM

city applied bio 幾時會in人?

有冇人早幾日in左hku Bachelor of Arts in Conservation ?
其實呢科收唔收asso non-jupas?
我j過晒offer data又唔見有

想問下有無人知CITY YR1 GLOBAL BUSINESS係咪無可能入到 我見得3個位 但係我miss 叫我apply試下

撐住呀一定會有interview!

3.46/4.00 冇bu 英文interview點睇

你bucie

Cu hku city bu interview God offer God mercy please

請問poly個Transcript應該upload係填gpa個位度定係additional documents?
我additional documents upload左personal statement, 而唔係transcript, 想問有無問題？

其實bu bba係未等全部科in曬先出offee
bu hrm 心急人上

Offer god
Bu hrm
cityu
polyu

有邊間asso 底分係4

我自己upload咗喺填gpa到

hkcc

transcript up係填gpa個度

每日一拜offer god

有個壞處係搵錯人寫，推薦人係收生果位教授的仇人。

都有傻仔將封推薦信亂黎，明明個教授係諗住寫一間，佢自把自為改下個title，sd埋去另一間（三大），人地果邊教授同推薦人係識，打個電話去問，個推薦人話冇波。

應該冇。

上岸撚路過
依家先係non-jupas既開始
想當年7月先收到想要個offer
祝大家有offer

深夜一拜，跪求Offer神賜我一個UGC Offer

offer god
polyu
cityu

Sem4 好辛苦 好大壓力 gpa又唔高

hkcc學生報poly會自動transfer transcript資料, email問過，不過唔知year 1係唔係

有冇人知道BU mkt interview有冇self-intro？定係一嚟直接問問題？

BU offer god

好彩我地prog leader同我UST報個科既admission officer關係應該幾好
之前就係搵佢黎講呢科既talk
又肯做我推薦人

的確sen4對gpa唔高<3.6既人黎講真係好大壓力
所以做既野只有盡力捱埋佢
同埋升到上黎發現nonjupas都收好多人下
所以要相信自己既能力
點都有你份架巴打

淨係知BU commu 2月頭有派offer

今日in無自介，直接問問題

Sem1太差 已經追左好多 但都係拉到3.4幾 好驚1年幾努力冇回報

Poly 有冇得late application

我唔係asso
Sf degree

hku cs interview會問d咩
有冇ching知

成個環節大概幾多分鐘就完？

推薦信都夠膽做假
Interview好認真好有準備啲prof係睇得出（雜牌大學就唔清楚了）

巴打，我就都in咗浸大另一科，同一日有人要英文自介，有人唔使，都有人用中文，自介呢啲基本問題，可以準備嘅又點解唔主動啲準備好呢？好過到時你無準備佢又心血來潮問你呢

睇offer果到見到有人報左fashion and textile唔洗interview
係咪高gpa唔洗in直接收

hku a&f
cu pac

offer god

有冇收左中大Engine AS offer

可以加定tg吹下水 做下朋友

深夜拜offer
cityu offer god
polyu offer god

Offer god
Interview god

瞓醒拜offer god
hku nursing

拜下offer神 我想入social work

CU senior entry late application 有冇用？

Offer god
Gpa god
Gpa>4

5田5只睇H

Year 1 entry
Offer god
UST
POLY
CiTY
BU

你hkcc 咩科 ？

Sf degree英文系year 2

多謝絲打

有無人收到cu中文interview
好想有

Bu Hrm
City mkt interview
City offer god
Poly offer god

cgpa>3.6

咩人都有。想拎咪問。

cie jj here

絲打你有咩interview?

bu中文

瞓醒一拜offer god
BU ISEM CIS
City ELTM EE AIS MGT IM
Poly ISTL GSCM
UST IELM IEEM

絲打剩係報左bu cu?

HKU Offer God
GPA God

offer godsss ielts god

係呀
祝你同我都有offer

祝絲打快有cu offer

大家俾d意見我
cityu 我報咗4科bba ,1科social science
我想報埋accounting or bom
會唔會太多？

我自己諗法係如果報太多科嘅話 其他dept會覺得你唔係放個科係你嘅first priority

其實想year1 asso升year1 ugc
報其他科係咪都ok? 機會大唔大？
例如civil轉ee

跪拜offer神
UST CU BU POLY CITY

Year 1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

絲打介唔介意透露gpa幾多呀

終於收到cityu cs嘅interview
繼續拜offer god
year 1 entry
cu engineering
cityu ee/cs

巴打你個list好似越黎越多, 祝你早日有個靚offer

BOM deadline過左好耐

yes,我知

offergod
hku cityu polyu bu

岩岩收到cu ee interview

自推

謝祝福
個list唔會再多 冇咩可以報了
利申 報到就破產

Offer神

唔算太多啦
我4科engine 兩科bba 一科socsci

bu engl

有冇cu engine year 1 entry嘅巴絲知依家咩情況? 有冇收到interview
利申 ive仔 琴日先出GPA

thx

我gpa唔高，cityu accounting係咪好低機會？
我報埋其它科先
thx

同問 眼見幾個巴打都收到offer了

我仲字收倒
巴打你幾多gpa 幾時submit application

Poly都幾快手 出interview

出左邊科？

乜科

想快啲搶人 快啲畀offer出去快啲吸水先

巴打本身讀咩

我on99 報左top up ugc
今朝佢打嚟我都嚇親

咩科？

Logistics個邊 sci科

Langauge and speech sciences

都幾快 琴晚dead而家就出interview

救命我仲未有

我都係讀logistics

Gpa唔高可以唔使報account 搶到死

City Media comm有冇派offer

same here
佢又話兩個禮拜到就有結果

Interview最尾問題 你地會問咩 同埋點問？

解答者有offer

嚇死 如果係poly business科唔該巴絲打通知聲

你意思係已經派左？senior entry定係year 1？

Polyu eie interview

city poly acct 收咁多人
佢睇重interview多d
3.1 都有city acct啦

巴打in咩科

Offer God
HKU EE
UST civil
Polyu ME

姐係邊科

個talk 阿sir話有,3.2，3.3都入
really?

有就一定有 每個program都一定有呢d case既，會咁同你講係因為普遍acc major既人gpa都真係特別高，你自己衡量下啦

有兩個fd讀CCCU acct
CGPA都

想問poly sd(ad) non-jupas 琴日dead左 係咪就冇其他機會入 要等下年？
如果校內gpa>3 dse有3322 jupas有in過 仲過埋aptitude test
而家再報過會唔會都有機會入

cu philo interview係咪派晒

Cccu真係唔清楚啦

小學數學
我讀business都有得in
我全程9up

巴打覺得有冇機 gpa幾多

巴打讀緊咩

edu由year1讀起，真係要讀

巴打讀緊咩 gpa幾多

報左GES 仲未有interview

好似無

請問除左ee, city engine year1邊科收得低？

有冇BU Geog interview嘅人

3.6x/4.0
我無乜感覺
見我個兩個人都無乜野想問我

問左你咩問題

上個post 好似有巴打收到interview

介唔介意講下cgpa 幾多 咩科

巴打咁高gpa 緊係冇啦

放咗first choice ？我擺咗second 無show我

咁快in

想問下referring letters放邊個column?
已經報左city 同poly 交左錢同upload曬資料
小弟係鯨大想trans

Translation 3.5

巴打咁高gpa拎水泡offer？

Btw 已send email比alex 希望有回音

往年經驗Second choice 嘅5月等first round 啲人reject offer 先再in

巴打撐住

BU CIE果啲top up出埋offer

啲NDS friend好驚無書讀，拿拿林交左 $15,000 deposit fee

in完hku sw
拜下offer god

我都等緊 巴打send左d乜

求下你offer神出個bu engl offer畀我

每日check住non ju嘅次數越嚟越密
跪求Offer god賜我哋每人一個UGC Offer

我冇interview email求佢review
Btw佢岩岩覆左我話比我3月3interview
好滾動呀

gpa>=3.5

巴打gpa幾多

恭喜

cie topup 咁快出左offer?
我都仲未報

好野

Interview加油

Bu bcom acct出左未？

加油呀記得睇interview tips

恭喜哂

多謝哂咁多位巴絲打 連登有愛呀

bu acct 出左interview

巴打收到？ 幫fd問

有冇巴絲知POLYU LEM 有冇interview?

睇tips呀死仔

恭喜你呀真係

有無巴打收到hku im interview?
知唔知大概會問咩

HKU BSIM 出左interview

Group幾啊巴打

Hku Im interview

Bu history到底幾時先肯出interview

啊 想問下呢 city ais/ppp前幾年大約會幾時到派第一手offer?

同問
1個interview機會都無
求n手飯

今年poly係唔係人全部申請左就變application being considered?

我都係咁囉 所以應該係

等到好緊張

Polyhd eie有3食硬
出面嘅就3.4左右啦

Business科 CGPA 2.96是咪無謂浪費錢報下city polyu既水泡科 或者其他top up e.g polyu award既speed programme
利申: 已經拎左OU offer 但好快要交錢

deadline過左一日咋大佬

照報 唔好比自己後悔

邊度有tips 真係唔知
我prepare左啲問題 跟住再prepare佢啲stress test

收到hku im interview啲巴絲打幾多gpa ielts幾多？ 我冇收到

可能因為我早交錢，所以覺得好似等左好耐

想問下city有咩科派咗offer

巴打們知唔知hku im會問咩問題 點準備好

offer god
interview god
bu bba
city poly acct

bu ba科多數in完之後幾耐開始派offer

cityu im try

HKCC asso 3.2x

我CGPA3.4/4,冇IELTS, DSE Eng Level 4

通常interview完幾耐會知有無offer?

你個fd幾時in？

知唔知hku im 會點in ？

stress test???

姐係我驚佢challenge我啲weekness 個啲咪係stress test

如果有巴打收到poly mental health nursing 嘅interview可唔可以上嚟講下

Ive ba科 cgpa 3.45/4 報到咩
恆管 樹仁 lingu 有機？

Interview email最底有幾條link係alex tham分享佢啲tips for interview

Oic 唔該哂 但佢仲未出email比我

City managemeant 開始in未

ive electrical engineering cgpa 3.75 有冇機入poly

入hku算啦

Bu cu poly sw

有冇space 人已經拎左 ust bnm offer??

cityu fin econ interview
cityu mkt offer
誠心求offer神

報左冇interview

絲打 我都係space, 收到風?

有無巴絲有報poly imt?
知唔知大約幾時派interview同埋收幾多gpa?

聽聞early rd 有人收到，但main rd 就未收到風

你有interview? 介唔介意留tg?

有冇報左UST science year1 收到interview or offer ?

有interview， sorry 冇tg

希望咁次interview 我會醒定d

我都收到poly language and speech science打比我呀

有冇巴絲知City EE有冇interview

好撚淆 乜都無準備好
好想讀econ啊

我都才想知

有

b&m係咪即係bm，
如果係，我有frd main round報已收offer

希望冇get錯b&m意思

我個朋友cgpa 3.0X都有

你frd係space aba?

cu ns已出interview CGPA 3.3

報咗yr 1 以為senior無機會
早知揀senior

NS 同 CU SCI 2樣野黎
NS 雞好撚多,專比HD/ASSO人報,D MAJOR 柒下柒下,又唔夠CRE
搞到D人要讀其他MAJOR既科先夠CRE 畢業

究竟bu green energy science 幾時派interview

咁都幾危

bu chinastudies
edu ges
poly spa

同問

佢hku space？

cu engine yr1派曬offer未？同埋係咪真係冇interview

絲打係咪上星期五IN BU中文？ 介唔介意講係幾點個批

聽講2-3個星期後會有通知

其實有幾多連登巴絲收到ust business and management offer

有冇人hku im係3月6號 5-6pm group6?

有冇group 5

多謝offer神 收到cu conditional offer
好感動好意外完全估唔到我由一pat屎變到有機會做大學生
offer神要保佑男朋友都有hku polyu offer
我想同佢一齊入同一間大學讀書

咩科 恭喜呀

Nursing?

等左幾耐通知
我都想要offer阿

啱啱都收到 好想喊

offer god
ielts god
gpa god

到時多多指教

24/1 in 完到啱啱

Thanks

想知係咪報左就會有interview??定篩選過先比interview??

咁知唔知大概幾時出

我都想有啊
但yr1應該難走d

一開始嚇死我，以為係hku nursing放offer 原來係cu
btw 恭喜收到offer既巴絲打
我都想yr1走

巴絲打我地真係做到同學

請問除左ee, city engine year1邊科收得低?

我同上面個巴打同一日in
好似係24號

多謝巴打

多謝巴打
睇得出你好想入hku nursing
一定得既!
我都想同男朋友一齊收到hku offer

hku

有冇人收到6963intweview ?

Hku打黎問gpa+話有機會面試 咁姐係大唔大機會

Business cgpa 3.07報咩可以入ugc
到宜家都無interview
水泡都無所謂

真係好開心
btw 我係巴

有冇ching 知BUCIE個 sport and recreation leadership 大既要幾多GPA先入到

Poly itc

報 cu senior year 果時冇apply到advanced standing 之後有冇得apply番架
冇apply係咪讀多好多科

其實聽人講最低2.8有offer，係咪真

Poly dead左

其實Poly itc全名係咩？

唔係，我係講緊bu top up果個acct，原來未dead，姐係未有interview bu acct據我所知都係未有interview, btw有無巴打28號in bu econ?想知大家點準備

想請問大大們意見
究竟揀city d 科讀定係 揀cu 2 yrs programme
見到cu 既係 ugc top up 個心真係唔舒服,但我又鍾意cu 個科多d,求指點

有冇bucie同學

收到offer先在上來
最後一拜
CU sw
HKU sw
poly sw

Halo ha

有冇in過cu ee既人講下會問d咩？

btw 巴打year 1定senior year entry
其實我面試已經想問下其他人係報senior year定點
有冇揀advanced standing exemption

bu econ 出 interview喇？
我放左係second choice

gpa >4
Offer god
Gpa god

有fd收到 佢first choice

每日一推，推到有人覆

其實如果係ugc 我覺得冇咩分別 我地year2 上 year3 其實都算銜接學位 只係一個有開比jupas 一個冇 有錯請指正

有冇巴絲聽過BU gis 既消息 ？

4.12/4.3

想問itc果份preference會唔會影響interview既機會

year 1 non-jupas Tran u 點睇
cgpa 3.85/4.0
想入city acct poly acct bu acct

每日一拜
offer god
cityu
polyu

YEAR 1 Offer神
CUHK ENGINEERING
CITYU CS

有冇巴打報左上面既DEGREE而已經收到左EMAIL

咁高都要讀CITY
我都係死番出去先

cityu cs收到問我想幾號in嘅email

City bom幾時有interview?

我想讀CU engine，所以如果我有cu offer就會放棄city

有人收倒city senior year既Engine interview未

Offer god
yr 1 entry
cu engineering
cityu ee/cs

恭喜收到Offer嘅各位！
希望我都有呢一日
跪求Offer神賜我一個UGC Offer

唉好驚讀完個ugc top up 認受性低，但又唔太想讀city d 科

bro你叫我呢d等食n手飯既情何以堪

3.75 都等緊n手飯

係，我指poly itc hd 上 itc
識人space 3.15報itc no offer

請問bu可唔可以轉choice?

你地係year 2？

Bu mkt放second choice係咪無機會有interview
重未收到通知

我係

Offer god
CU Engineering Year 1 Entry

Second choice通常無的

咁伊d真係好難講 我個人會跟自己意願先 始終自己唔想讀成積唔會好又辛苦 未來好多野我地預計唔到

咩科 揀咗啲咩大學

我都係

我報year 1 呀
其實我冇揀advanced standing
但係佢無啦啦幫我trans 左21 cred
Waive 左大部份university requirements

Interview god
polyu
HKU

求解答

Business 咩concentration 唔自爆
報左HKU, PolyU, CityU, BU

Alex tham求你大發慈悲比個offer我

本身係讀緊UGC

Offer神
City
Poly

Hku nursing 係咪要等到3月先出conditional offer?

咁應該係兩條隊？我係year 1 wor..

個advanced standing有得decline
不過我諗我都係會accept

ou

HKU IM interview god offergod

應該得啦 你dse唔錯

有報year1

我都accept 左
Waive 左好多唔想讀嘅嘢

大家加油呀

死撚硬啦死撚硬呀
果然係收親生仔
利申 cccub

cu 見

聽講垃圾黎，3.0

唔係架 要運動叻 好多港隊

有冇人知cityu e-logistics 有冇得in?

巴打幾號報嫁？
我得3.6/4.3 好驚冇Offer

有得早啲讀完緊係快啲讀完

其實有無bro知最低收幾多?

ELTM? 有冇interview就唔知
呢科好似收開AOAL學生多

Offer god
HKU IM
CityU IM
BU ISEM
PolyU AML

幫fd拜 ielts city mkt interview offer

唔想連interview都冇

求求你比個offer我
Offer god
City poly

HKU Offer

Hku offer god
Hku direct offer god
Cgpa>=3.6god

報左shitty ece

Ielts god
Offer god

你地gpa幾多？ 我yr1 degree 連interview都冇 可唔可以講conditional offer係咩？好想做大學生

同問 三月頭定尾？

唉 皮已收 同樣24/1 in
依家無消息姐係無啦

30 hours left

報咗cu year 1
1.sic
2.engine
gpa>4 但係dse中文2，gce中文有C,等左咁耐都未有interview/offer係咪姐係無機？

Gce 唔係a架咩

你係咪都仲係 under consideration?

小弟中4考。。。中文費但係gce requirement好似係F以上都得？

我space 垃圾科year2 cgpa 3.71 conditional 3.0 or above

中文大學
你話呢

幫女友拜offer神

巴打gpa禁高報senior year entry唔好同我爭yr1 ma

你同我情况好似
我係
1.sci
3.engine

CU engine 2月9日已經出左offer，但science就乜消息都冇

利申：GPA>4，DSE中文一樣都係2

巴打係advance定咩？都係year1?

好似要c以上

係咪24朝早7點出

呢科interview幾重要

advance

係 姐係無啦

唔係nursing 一定入唔到senior 㗎

我趕唔切advance... 好後悔。。。

擔心我會係下一個跳樓既學生

Sem4加油

每日一拜offer god
hku nursing

不要再說了

每日一拜offer god interview god itels god

肥皂泡你係報hku nursing yr1？
點解會冇interview既

有冇人知OU interview 自我介紹最盡講幾耐？

係 又係我 成日改名嗰嗰 所以一樣

Offer God
HKU CU CityU PolyU BU

想問下cityu deadline之前仲未upload到transcript點算？見佢話主要睇deadline前upload嘅文件 可唔可以cap screen頂住先？

Transfer student路過
報左Bu senior year entry
仲有報埋poly nursing year1 entry，in case我transfer唔到又想quit而家果科重頭黎過

我都估到係你 得你先會應我 sem4好chur 點算

BU已經有個PERM係咁收港隊，讀嘅野又唔係康樂管理，而係搞event pgm俾有需要人士
成績差到入唔返UGC嘅咪入呢個，但正常港隊BU PERM已經收，可以自己睇下佢個課程讀咩同睇下自己學校嘅所謂天書再諗
如果呢個pgm同edu sf sport science 我揀後者

求OFFER神賜我一個希望

各位巴絲我想問問：
Ive EE: Dse19分 英文2 ielts6 cgpa3.66
報Hku 6963會唔會收到interview
知offer會要求有ielts6.5 但會唔會因為依家未有而連interview都冇

入CU個pool已經好細 講埋個科秒速自爆

巴打都係？可以做個朋友仔

Cccu Business cgpa 3.3
有咩科可以揀
有ugc就得 垃圾水泡科照殺

推推 好似好靜咁

Shitty BBA 全部科

Cccu 唔up都得
其他 自求多福/send email

ielts god

第一次拜
Offer神

深夜拜offer神
polyu offer god
cityu offer God

見到其他巴打有polyu top up interview 希望我都有啦

有冇人報左poly aging study top up 有冇消息？

4.3滿分?
CityU IM we trust

洗乜im,其他科都得啦

Offers god
Interview god

每日一拜
City mkt mgt
Poly mkt
Bu mkt hrm interview offer

入IM糟質自己 何必呢

why?

唔該Ching 咁edu果個要咩成績..
諗緊出路好迷茫

推

跪拜Offer God 請賜我一UGC Offer

Year1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

點解我冇個句野既

sosad
聽日就係啦 無7.5點算

有報 push

ielts godssss I just want 7.5

有報 但星期一晚先交

HKU IM interview god
Offergod

Poly EE, city ece

其實我覺得3.3入im都唔係好差姐

Bu Hrm
City mkt
City offer god
Poly offer god

City cm nm mc

巴打aim咁高
唉 如果有7 我直到有offer先打返飛機

留名

我想入cityu mkt,
in完無offer

屌 原來係後日 又要等耐啲

巴打咩major?

hkcc business ns
讀過兩科mkt

我有hku interview不過冇中大interview
雖然我最想入既都係hku 你有冇報中大？

巴打幾號in?

有緣千里能相會
btw感謝你

Acct interviews 廢j

推一推

係啵 唉

2月2號

巴打有冇轉waiting list?

我仲係application submitted
有人gpa 3.1 都收到offer

聽日就interview
好緊張

13號in表示好驚

BU fin幾時先有interview

巴打收到？

Application being considered
Application being considered
Application being considered
Application being considered
Application being considered

我都收到
1/3要in

Gg 收唔到

巴打介唔介意講下 你同個fd gpa大約咩位
我幫fd問 自己無報Acct

報左poly testing top up
Application being considered

求救 city係咪淨係可以係網上由visa交錢？冇得銀行過數？冇visa卡

係咪有space aba同學仔收到ust business & management OFFER?

搵同學/屋企人幫你用VISA比錢

報左POLY ME
希望佢會睇埋我工作經驗
利申:有3年維修機械經驗+呢家係EMSD做緊INTERN

收到 Bu acct interview

我都係over3.75

Deadline 唔夠兩日
決定下星期先再check email

3點左右

收到bu acct interview
2/3 in
Interview god and offer god

巴打Gpa?

未in表示好驚

> 3.6

推
Transcript 係咪冇得申請特急之類？
利申hkcc
Year1最近先發現要transcript

City mkt offer god
求下你下個禮拜五準時派個offer比我

瞓醒一拜
POLY HM
CITY MKT BOM
OFFER GOD

幫男朋友拜
POLY
CITY
BU HRM
OFFER GOD

Hku offer God
BU interview + offer God
City interview + offer God
Cu interview

幫男朋友拜
Hku Bsim
City cm

City Mkt offer
有offer叫我含alex撚都得架

玩咁激
留名找數

其實想問下大家，對中大科Global Studies點睇
好似好水泡，但我唔係為佢水泡而揀，係本身都真係有啲興趣，對Gender Studies都係

呢科係咪真係好唔掂㗎？

向晚絲打 你係咪識人讀space aba 收到MAIN ROUND OFFER

野原new你gpa幾多啊？報senior?我gpa得3.34

main round!?
唔係得early round 有offer咋咩

為左有書讀
Btw 1x號in個啲係咪仲未有人收到offer
我個status轉都冇轉

13號in 未有聲氣

問ik print張臨時架啦

Same 13未收

hi! space aba 巴打? 介唔介意留tg?

Bu Acct intetview都冇係咪玩撚完 係咪得一round

唔係啊 me is hkcc人

巴打我都係 你係咪gpa唔過3.5

3.4x

咁我3.3x 未冇機

你咩major?

我收到yr1， 讀三年個個
其實係咪真係三年grad到，定你焗你讀4年

整唔到特急咁可以點

利申樹大

Cu engine yr1咁快有offer?

Acct

我係early round嘅。12月左右就有offer
in個時有問我如果有四年offer要唔要。咁我答最好係senior offer。最後佢比左四年offer, trans到21 cred 讀少一年。

日日都睇住個application status

收到poly speed [red]marketing offer [/red]

仲以為你year one收year one offer

我奶埋屎眼都得

你班癲佬為左一科去到咁盡

每一日都唔變

我直頭係垃圾
3.5/4
conditional offer都係3.0 or above

我有frd hkcc CGPA3.9好似係 收到UST BM main round offer
都幾肯定佢話自己係main round，因為我仲問佢做咩之前唔報early round，佢話差不多啫

上年我都有apply, in都冇得in

如果絲打收到中大面試
麻煩可唔可以係依度講一聲
因為我都等緊

Hku math
Cu math
Ust math

Offer god

幫佢含撚奶下屎眼開心下姐 對唔住囉alex 我唔奶啦比我啦好冇

Gpa高過我wo senior year entry?

哇巴打你記住找數
諗起都刺激

15號都未有

尋日填form收到 hku EE offer果位係咪2月18號in?

City bom同management幾時先知有interview啊 我等得好苦啊

我都係year2 hd仔報year 1 entry

cu係咪唔收yr1架

請問有無人收左bu mkt or isem interview

bu acct interview get!
thx

Gpa幾多

ISEM表示未有
睇上年data既人4月先in

>3.5

每日睇application status + email + 呢個post

我都唔知我只係個ive仔
但幾年前睇過人地話year 1既話cu通常只收親生仔？定係唔收year1?唔係太記得
有錯請輕力屌

一見有email個心都震一震

有冇人收到bu green energy science 既interview

咩major?

收offer嗰個係HKCC Associate of Business (No Specialism)
我諗同space嘅aba一樣啩

edu psy係咪派左offer

巴打轉左 status未

前幾日in左Bu mkt

有無巴打知ust 下年入cs yr2 既credit 點計？
佢話automatically granted 2x credit , 咁即係120 credits 計咗果廿幾credits + 入到u 係咪要照上返某啲yr1既 course ?
唔係好明trans credit

hku Im interview god offergod

你仲有冇收倒其他interview

打左去問 數學3月20 先出offer

咁遲？以前3月頭已經出

Same

仲未有

唉 我嚴重懷疑自己唔會有offer

其實bu mkt都幾hea 問幾條問題就走得

點解poly唔放interview

剛收到CU Global Studies interview

eie 但廢gpa

offer神
city
poly

等下啦,學店做野邊有咁快,早兩日先deadline

有冇人知Bucie communication科interview 形式係點

絲打我識你 ？

有轉左.... 係咪冇機

小弟BU AFHD，想報返BU HUMN同COMM
cGPA得3.4，唔知夠唔夠玩？
上佐岸既師兄師姐可唔可以表下態？

ps. 有無AF電影人出黎相認下？

Poly cu

岩岩好3.5收唔到

poly唔係逢星期三出嫁咩

巴打請問幾時報？同埋咩GPA ?

早兩日先deadline邊有咁快

印象中2月頭
GPA 3.8x /4.0
有fd 3.6x 3.7x都分到
佢打電話黎通知 時間就跟GPA

有人in左eie

報左polyU civil

放1st choice?

好勁呀
知唔知有冇人有eie interview

會唔會有第二輪機會

巴打 BU問左你啲咩啊？

如果通知interview係睇gpa高低
咁我諗我應該係最後個批

多謝offer god
收到city Mkt offer 啦
開心到喊

排左係咩choice

你係巴定絲？ 我講嗰個係絲嚟

自膠

我都收到電話啦，我deadline前一晚報嘅

btw想問多次
其實想問下大家，對中大科Global Studies點睇
好似好水泡，但我唔係為佢水泡而揀，係本身都真係有啲興趣，對Gender Studies都係

3.6先有得in 痴線

not first choice 已收皮

BU中研出咗offer未？

幾時in

上個星期五

幾時apply 架？🤔

cu, hku, ust, lingu BBA 幾時deadline?

下 17號？

Second round咁早出

有冇13號既收到offer？

Main round啊

我yr1,可能時間唔同

係啊

Year 2 entry? Year 1 entry?

Yr1 entry

1/5

今日幾點收到嫁？

Btw congrats !!

絲打yr1 entry

??

拜一拜offer神先
希望收到polyu bse offer
如果收到 我願意即刻放翻ust個offer出嚟

係 一收到喊咗

啱先4點

絲打分享下indi問左啲咩ok?

可以啊
1.點解要收你
2.點解唔等yr2入，要yr1報
3.有冇睇書
4.點解中學成績表有2個缺點

成個過程大約in左幾耐？多唔多interruption?

冇留意幾耐，不過聽啲helper講每個大概3-5mins
佢同另外女professor好似插咗大概3次嘴

報左eie未有interview
Infor day話3.2有硬interview:

Year 1都咁快有jnterview同收offer DSE幾分?邊間CC？gpa好高？

offer god
大家集氣

我報左但音信全無

大家加油 interview表現到比佢睇你係有誠意好想入同埋有備而來就好大機

Dse best5 18
Space
Gpa 3.54 only
Btw 有ielts, 7.5

你yr1/yr2? 你gpa同英文 requirement meet到佢要嘅？如果fulfill曬都未有interview 就send email比Alex啦 上面有巴打send完email比佢就有得in了

我乜都無轉過

bu finance interview i am waiting for u

Ielts7.5加爆分啦大佬

我無報city marketing，本身無興趣呢科
DSE BEST5 20 英文4 gpa 3.87

Btw 岩岩終於收到city mkt interview啦

7.5加0.26gpa

點計架 ielts 6.5加幾多

Cu engine唔係不嬲冇interview架咩

我都係6.5

恭喜你

唉屌 有冇人cu journal early round收到offer???

真係想喊 望住個fd gpa低過自己都收到cu offer 自己就....

有冇巴打可以教做ielts
offer 要求aim6
做左1set cambriidge 拎5.5都難

+0

所以考到ielts 真係好著數 如果我冇 就連in都冇得in 因為gpa唔夠高

6.5 same here 有分加？

City mkt

多謝 祝大家收到想要嘅offer

website 有冇呢啲info??

ielts 考到7.5 city 其他科都係加咁多！？

我自己係淨做listening同reading
尤其是listening 搶分part
利申dse 英文3 靠listening 8拉到6.5

。

有冇BU HRM year one有interview?

dse英文得1 listening岩大約20題 reading岩10題 做到力不從心

巴打加油 其實我上個post都係到不過我改咗名 唔好比佢個黑面樣嚇親 保持笑容 唔好緊張到出曬面

冇啊 呢個係去佢個admission talk

我連interview都無。。

唔好意思呀我無追開post
有冇巴絲聽日in bu BA呀？
我好緊張呀

其他科真係唔清楚

其他BBa 科都係呢啲requirement？

巴打gpa？
放first choice？

幫你推下 睇下有冇高手教路

啱，操爆reading listening拉分 writing都要但短時間內好難升幾個grade

10題。。。

唔係啊 呢個淨係for Mkt

gpa 3.85 /4.0(ou)
ielts 6.5
揀city acct
poly acct
poly a&f
bu acct
有冇機

利申 apply year 1

你係睇唔明篇文？定唔明題目？定做唔切？

Fd 3.6 first choice 收到interview

我有fd都係ou想trans
你未收到interview?

睇唔明篇文同題目 覺得個個都係答案

有 但位唔多

多謝interview God
收到 city mkt interview 啦

絲打應該in得好好
上年識人sem1 爆4Ielts 7.0 無offer

我想報cityu finance 如果ielts得6係咪可以唔使報?

出左gpa 無耐炸on9 ou

絲打最尾收到conditional offer? 要幾多cgpa
定direct offer

有冇人聽日in cu engine?

師兄好似有好多料

巴打有去到poly eie info session ?
P.S 放左eie 向first choice 完全冇回音，interview都冇

我15號apply左poly, 今日先apply左cityu

HD 入AS1 咁高要求同咁少位

報冇壞 但最尾offer都可能要你考ielts

有去呀 我都係

有冇人知bu religious studies收生情況係點
見到又有individual又有group in

City finance 唔睇英文

睇文個時間底每段嘅topic sentences 圈底邊到係example 因為佢啲題目通常會一係問你個段講乜(咁你就refer返去個topic sentence到) 一係問你個段個例子嘅內容 咁你會清楚好多咩題目係邊揾答案
有啲叫你填返邊條友講咗啲咩係搶分 係篇文到揾返個名再睇上睇下幾句佢up咗啲乜就得
最麻煩應該係問你T F Not given 個啲你睇曬成篇先做會好啲

絲打你一定in得好好
Btw恭喜

多謝巴打
返去試下跟你個方法做

poly eie info session 有咩野講

如果收唔到interview是咪玩完可以死番出去?
報左city 同 ploy cs科
ive仔 cgpa唔高
同埋想問下有無bro知道 cs科最低收幾多

尼馬女友絲 恭喜你收到offer ar
介唔介意分享下 我岩岩收到interview
好撚緊張 都係year one but HKCC
想問有冇問啲咩時事
收到offer 係conditional? 要幾cgpa?
定direct?
仲有group discussion 問左咩? 你表現成點？
仲有你indi個條有冇睇書答左啲咩？
希望幫幫手 好撚驚啊

英文底唔好 冇一年半載都唔好諗住考ielts

有冇Year 1巴打報左CityUCS CUHk Engineering Year1已經收到interview /conditional offer?

8月前要考到

Conditional 但佢話遲兩日再send封official嘅話我知 in完自我感覺都ok 但收到offer個刻真係激動到傻

我係絲

其實現實冇咁多direct offer 特別係city poly bu
主要係conditional

有冇人有poly u bics嘅消息

Conditional offer係幾多？

個人覺得如果底唔好操writing先
個格式好似次次都一樣
分析數據+立場題
Listening同writing難度明顯由淺入深
儘量喺前面搶分
Speaking就順其自然啦
利申 一月考IELTS 7.0
Writing冇準備6.0
Speaking勁緊張5.5
基本上都係個人經驗 有錯請指正

聽soundtrack 聽到要可以寫返9成嘅字出黎
要習慣個速度 口音
Reading 睇文嘅速度 理解能力
Speaking 講多啲 咬字要清

我有去
我都係first choice
都係未有回音
巴打你幾多gpa？

利申7.0 Listening 8.5

CGPA 3.1尾 係咪可以慳返啲$$唔洗報city mkt?
Btw 報左CITY POLY 求offer [black][/black]

知道 我係驚到時比佢拋窒姐

Gp in: 支唔支持中小學普教中
我搶咗第一個講 唔支持 發言咗兩次 我覺得gp in你有logic 大聲 唔好errr咁多 望住同學講嘢 同意時up頭 就ok
本身我pre咗本書 但其實我冇睇過 驚佢睇得出 所以最後好誠實咁答冇睇書 btw冇睇真係唔好講大話 到時你就會淆底
唔洗驚 佢challenge 你都要保持淡定 有笑容 從容不迫咁

未知 佢話過兩日話我知

非hkcc 低gpa 都唔洗諗poly

cs 其實收得比CE EE高.. 唔介意既話建議報下ce

reading listening同Writing part1 都會操

我就覺得listening 係相對容易操得高分
因為佢裡面用嘅vocab係唔深 只要聽清楚少少同熟習佢個模式就好似7以上
我自己練嘅時候 錯左個啲會睇返/聽返錯咩
諗下自己點解會揀呢個ans
同埋地圖題/位置題係真心有得溫
佢黎黎去去都係用個啲形容詞

巴打放心啦 日日操唔懶一定有6以上
最緊要知自己錯咩

認真我想話冇睇書得唔得
平時都係係高登睇小說 冇睇

如果巴打你係底差aim 6.5 咁reading同listening點都要操到7 因為writing speaking偏低

7唔會夠拉

認真巴打你listening reading咁撚勁點會speaking5.5 你係應該拎7.5 or above啲人黎

ielts godssss

佢indi一開波問我點解要收我 我講咗兩句 佢隔離個女professor 冇啦啦拋咗句 make sure that it's a good reason 比我 我答佢yes sure!
就算有咁嘅情況都要笑著面對

speaking 真係好撚鳩架

屌你爆4都未有interview 究竟想點呀

咁如果aim6就夠

ielts god
offer god
gpa god

識人space 收ust bm offer (main round)

你可以答佢鐘意睇網上小説 再加啲原因&咩type

絲打你覺得如果alex tham有話thats a good reason大唔大機收offer

bu hist

有機會
BY你戰友

佢個樣有冇笑？其實真係估佢唔到

Speaking part 2俾佢stop 咗
問有冇真係去過
都有6.0

多謝晒你呀 祝腳傷早日康復

Um 唔係好記得 但佢冇interrupt我中間

商科3.27 hkcc
想問下除左 im textile 仲有冇咩水泡科可以搏下😭

我asso 好彩個陣冇要到HD 收得10幾個

其實speaking真心鳩
我reading listening8&8.5
Speaking 6.5

dse speaking 5*

其實好睇運同個考官

點解我仲係under consideration 架

有啲科遲出 under review 到四五月都有

speaking要friendly啲natural啲

我反而覺得dse speaking先最on9
ielts似返同外國人吹水咁囉
不過俾分都係睇examiner

city im 同BU ISEM 係咪又係多數3月尾-4 月出

唔係鬼佬啲比分會勁harsh

死啦上個禮拜考係中國老女人

想問下大家 city係咪所有科都要dse 4/ielts 6.5?

你係咪慣咗好公式化咁講英文？

睇上年record city im好似3月尾 4月中 出interview

As 2 dse lv3 or ielts 6.5
其餘lv4 / 6.5 好似係

Offer god
CU GLBS offer

有冇人收到中大中文interview？係咪派曬？

巴打係咪in過edu大中華？個名好熟 我都等緊bics

有冇巴絲可以分享下hku bsim
呢科係咪優先收返親生仔？
重唔重interview?
3.6x太空人機會大唔大？

無限感激,祝人人有offer

Hku ba yr1幾時出offer呀

呢個我記得係 舊年有追POST

Lv3 唔係equal 6.0

好驚tim

7.5 = dse eng level幾

ISEM應該都係

又唔係 我interview個啲都好natural
不過我鐘意gp discussion 多啲

我係中國後生男

我最鐘意ielts speaking part 3 瘋狂問我問題

推 post 推得好快

後日有interview
想知大家self intro 會唔會特別d?

我都想知 push

咁你應該好enjoy indi interview

啱啱收到GLBS interview
而家好撚驚

我都係比中國老女人
全程個樣西到殺左佢老豆咁
但都有6.5

city mkt application status 仲係 application submitted 點算 cgpa 3.4x dse eng lv4 no ielts (報個陣話3月考）但宜家應該吾考，遲D考 ，忙 ，無時間考 ，唔想裸考 😭幾時有interview

求poly civil offer
今年hkcc多人報到嘔

但宜家應該吾考或者遲D考 *

下又話冇乜人報既

下又話冇乜人報既[/qu
比伏 ！就係啲email 成20毎個人報

啱啱好過3，報左poly ate同engine physics 有冇機有interview

Bu offer gd
Polyu interview

巴打gpa?

Send email 比Alex tham

俾佢地瘋狂用問題鞭打我

Speaking好難高。好睇考官

咁夜都有？！

我仲未收到interview

等下。冇咁快。

佢跟gpa排list。今年最多兩輪interview。

上星期我女朋友遇正個仆街鬼婆用深字問問題。
佢估左陣就答，一出考場去查先知係估中左。

仲要條條題目都係用字奇怪。

華人女可以喊定先

我估me ee唔多 好多走曬去civil

上次考我都有生字唔明 我照問佢咩意思 佢又肯慢慢解釋我聽 最後7分

我都係3月3

Poly high school/secondary education qualification 果到係up f6成績表定畢業證書？
之前見有人話淨係外國讀既先填 冇up到
City係咪唔駛up？見佢冇話要
Submit左咁耐宜家驚填漏野

有冇人收到edu geo offer

鬼佬 ？

請問讀緊邊間？
關於體育嘅可能考慮中大二年制es&he、五年制體育，教大體育，sf sport science。Thei都有但我無考慮過

Sor Edu 5年除左GPA都睇personal statement 同其他野，3.5以上啦，sf就3.0以上啦都係

有冇報左poly ITC既巴絲？
揀邊個major會易入D？

Bse應該好多

asso year2 報edu 5年係咪要由year1讀起

係，中大五年制同港大e&h都係

巴打gpa宜家幾多

EIE多唔多

今年BU BBA早左in, on schedule 睇有機會3月頭至中有interview

希望你同我都一齊入到 快d派interview 不過最好唔洗in